## Méthodologie ##

Ici apparaîtront les documents de méthodologie - ici aussi orientées vers ce que Mme Moreau explique. Je rajouterai des fiches méthodologiques au fur et à mesure, mais reste ouvert aux remarques constructives.
